港獨可以講，但唔係依家

請記得8月5號，我哋依家都好需要班淺黃/中立/初覺醒嘅人士出嚟

依家講「港獨」，真係好容易會令其他人割蓆，咁8月5號少咗人點L算

連普選都未有，可來港獨

五大訴求，缺一不可

推

咩撚嘢邏輯？
有三上唔食你要去食欣怡？
欣怡都未食，點會食到三上？不如食咗欣怡先？

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

連欣怡未掂到，就想食三上，可來啊
連最基礎嘅普選都未有，就想港獨？
革命唔撚係一步登天嘅事嚟㗎

仲有要知道5號出嚟嘅人唔係個個都接受到「港獨」
例如：公務員

繼續推